［我係鬼］要人支持，首先要用其他人角度去思考

根據依家連登既討論氣氛，有唔同意見就係左膠/鬼
我都係當左自己係左膠/鬼先，唔岩唔洗睇落去，可以直接負皮BLOCK上一頁

要人支持，首先要用其他人角度去思考
其實一個好簡單道理，我唔明白點解咁多連登仔唔明白
國際戰線，好多連登仔個論點係，納綷反感就岩喇，佢地先知中國有幾仆街
係，香港人，正常既華人社會都知中共有幾撚納綷，比納綷更法西斯
但係"納綷反感就岩喇，佢地先知中國有幾仆街"係一個好自我中心既論點

諗下你上次網上見到一樣你好反感既野，你會點做？例如死人相，爛屎圖
直接熄左佢，唔睇，再屌樓主老母，仲會唔會去諗點解依個人會死左？
佢食左D咩先荷舊咁核突既屎？大多數唔會

用納綷去比中國同一道理，對其他國家黎講，中國，香港都只係一個名詞，大概咩印象都無，唔好比中國洗左腦，以為中國真係世界焦點，其實對大多數人黎講no one give a shit
我住歐洲，大多數日常新聞都係圍繞周邊國家，即係歐盟果類
中國都係國際版間中出現下，大多數人對中國都只係知道好有錢，好少少就知佢地搞共產獨裁

當你係大多數人對中國無咩特別印象時，你用佢地歷史傷痛- 納綷黎比較時，大多數人都會好似你係網上見到一樣你好反感既野反應，熄左佢，唔睇，再屌樓主老母

又舉個例子，假設你屋企好仆街，細細個就毒打你，話你係垃圾，大個左你老豆屌埋你條女
你覺得依個世界無屋企仆街得過佢，今日隔離屋唔係好熟既小明同你講佢入唔到大學，比佢老母屌尻佢垃圾，小明話佢世界上無老母衰得過佢，你都會覺得小明戇尻，但你點知小明無比佢老母毒打？你點知小明老母無食小明男朋友？ （假設小明係基）

要記住一樣野，天崎講過，政治係令唔支持你既人支持你
你要人支持，就要用其他人角度去諗你做野，對佢有咩影響
而唔係一味用自己覺得係就係既諗法去做

利申：14年比人屈熱狗，19年比人屈左膠，唯一無唔同既係兩次都比人話係鬼

經過三個月，大家好似愈爬愈分散，其實應該平心靜氣聽下抗爭一方既其他聲音

推

push

Push

代入猶太佬，俾人殺咗600萬件
而家你唔死返萬件就話auschwitz
實有人敏感覺得你攞光環抽水

好有道理